大圍歇腳亭真復活 無人知？

大佬們 大圍歇腳亭夠膽重開
佢真係可以一啲事都無？
你真係由佢繼續比人飲尿？
𣎴是吧

大圍袖！！